美孚大量黃衫黨鐵狗

等人一陣已經捉左2個
用綠卡果d唔該學下睇水同跑快d

利申罷答慳功夫

推

起碼10個 個個出口都有

利申等人 only

咁不義嘅工都有人去做，正辣殺

捉一個唔知有分成幾多

咁多黃狗仲要送錢

真心 唔搭最容易
捉一次500乜都蝕晒比佢

如果罷搭

你點知的

罷搭都可以係黨鐵站等人嘅啫

搭左就認啦

利申：間中miss左架車都一次半次

仲搭黨鐵

同佢鬥時間， 鬥到去黨鐵閂門，唔俾會點?

搭去荔枝角都唔遠得幾多，靈活變通啦唔該

捉到位位$500 捉唔到又有政府補貼
黨鐵真係fat fat

話個秘密你知
係閘外望入閘內唔洗透視眼的
如圖示

米就係 揼爛幾多機都填唔返
搭巴士米得 搞咁多做乜

咁重防仲出入o個o的真係傻的 我見到咁一定轉站

黨鐵班黃衫狗靠捉班行動手足先有工作有糧出，講出嚟都笑大人個口啦